玩咗兩日 O camp 我終明咩叫生娘不及養娘大

去到 O camp 發現自己唔識路去揾其他囝囝囡囡集合，行行下好似越行越遠，呢個時候唯一可以信賴嘅人就係阻媽。阻媽好似親生老母咁帶你去。雖然阻媽間唔中會唔同阻爸拖手仔，但係佢地都對我好好，好比我再生父母

你打完會唔會覺得自己on9 ...

兩個六常

咁就要留啲好野 俾佢啦

同佢講下面好痕點算

老雞究竟坐咗幾耐 hku post1001咗，兩個六常都係遲大家n年知

老雞不嬲傻傻地

阻媽話多蚊所以對腳好㾗

阻媽 will blow